講真呢次選舉最慘係咪胡官？兩邊都冇人撐佢

部份某個候選人支持者又要屌佢介票
又話佢助選之類...

單位數....

21

講真, 胡官個人個政綱最balance

唔睇政綱..
學黃絲講一次個人感覺...
胡官真係好慘...

有我撐
可惜既係我冇票

薯片贏在黃絲心入面

有人撐又點
加埋薯片佬啲票都唔過600

乜唔係薯粉

又老又輸又比人屌

佢政綱係最好

薯粉精神勝利

連登「最想佢當選」係胡官啵

胡官好慘
唯一一個反對831，但係就俾d所謂民主支持者糟蹋

人地薯粉話連登狗冇得投
吠嚟冇用....

真俊華

真係 我睇完佢政綱撐佢到依家
樣樣都諗得透徹係無公關 結果一上網個個話佢𠝹票 個個撐個支持831既薯片
係咁屌個七張野老人家

𠝹你老母票咩

如果第一輪薯片加胡官既票羸到

第一輪一定係踢走胡官啦

咁第二輪咪一樣薯片羸 講到口都臭呀

𠝹倒票就得啦

胡官

肥胡助選啊

黃絲就係真理

撐胡官一樣on9

以為自已有份玩，

𠝹咗21票...
唔係薯片就贏咗

咁撐薯片呢？

我單純係覺得呢一刻胡官好慘

最慘係有連登仔撐

淋病贏冇連登仔撐（唔計焦土，唔係真心）

三百票比哂佢好過

明明早過薯片宣布參選都比人話𠝹票

仲衰，啲人仲大聲咁屌佢𠝹票

薯片𠝹票

唔講政治立場個啲
佢真係幾慘，輿論一面倒

學楊鐵樑 之後入港台做DJ

我同連登有位巴打都試過
佢email 比所有候選人
我fb message
內容都係對佢地提問下問下佢政綱
到頭黎得胡官一個覆我 其他藍剔我
佢真係好有心 見到就秒回 又諗廿二條 又想郁單程證

真？有冇圖？

人地一個要落區，另一個唔舒服唔用得手機

把口好似唔啱食呢行飯

本passport....

真心慘

唯一反831

21又好 200又好
都選唔到啦

林柒頭

唔係選唔選到
係網上輿論對佢好差...

Not about選舉only
只係佢輸得最多

聽過公司啲同事話覺得佢把口唔掂，所以有票都唔會選佢

跟住我同佢地講：咁梁振英一定係個好好嘅特首

最慘係掃把頭, 被迫要開聲掌林柒.

港人選舉定理
把口掂=做實事，幫緊你

Sorry 講到1999 佢地話緊胡官把口唔掂

痴撚線，明明胡官講嘅野最中重心

做人有PR=好人
睇薯片同呢到就知

又唔算輸既
你睇佢都話睇到D人既真面目
咁先知邊D係真朋友

nothing to lose la
都上晒岸

明明三位最講民主、法治係佢，班策略派真係傻咗

薯粉

𠝹咩撚票 聽到就煩
下下都話薯片被分票
就算係咁又點 選舉係咁架啦
講到佢唔選薯片就有機會當選
啲薯粉咪撚天真

雖然結果早已知 但呢三個裡面
係得佢真係有心 睇政綱就知
話佢把口唔掂 其實佢係唔會兜圈同你講野 立場好清晰 冇其餘兩位咁官腔

薯粉仲要唱今天我

重點係：我地冇票

胡官都係推23條架

不過得佢講22條

點解撐佢?

佢出黎選既目的係乜?佢做既野有冇效果?

係

證明左傳媒係香港係可以誤導大眾